「唔好送頭」黑警今晚重注係黃大仙

黑警點睇都似想報琴晚個仇
今晚實係黃大仙圍捕，唔好咁ON9送頭送到上門

agger 日頭已經有